你地對住臭西同事會點做？

細個呀爸教唔好得罪女人
咁得罪佢又唔得？
但對臭西縮又當你好恰

真心一問大家會點做
認真post豬西黎唔好講話溝左佢

攞空氣清新劑噴佢老母西
再一把煎到佢訓落地

買支女性潔膚液過佢

咁就要睇下臭得黎正唔正

無視左佢就算，打份工唔好搞咁多野
但如果佢搞鳩你就另一回事

我公司之前都有個臭西上司，以前lunch旨指要幫佢買飯，有次幫佢買盒芙蓉蛋飯，買左番黎，佢一打開盒飯，屌 ？！無豉油既！點食呀！跟著又叫鳩我落去買支豉油比佢...屌！好撚嬲 ！但為左份工無計，好彩依家轉左部門

終於有人認真答

依個真心臭西

每間公司總會有件臭閪，我長期對撚住個件都不枉多讓，樣又衰，講野低能又白痴！

用呢招 萬試萬寧

屌到佢更臭

你靚唔靚仔先

送支女性敏感部位清潔液過佢